新牌買mr2 sw20 好唔好？

新牌想買mr2 sw20 ，各位Ching有咩睇法？

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

交燕梳養佢貴過買架新

不過呢期都成日見到有人揸MR2, 白色紅色黃色都有